子瑜素顏出鏡向fans拜年 《驅魔麵館》金世正甜笑送祝福

今日是大年初一，不少藝人都透過IG向fans送上新年祝福，當中包括女團TWICE的台灣成員周子瑜及憑人氣劇《驅魔麵館》爆紅的金世正。

未知是否受武漢肺炎影響，導致子瑜今年未能回台灣跟家人一起過年，不過她昨晚就特地在TWICE的官方IG上載靚靚自拍照，提早跟fans拜年：「大家開心過春年。」相中子瑜似乎以素顏出鏡，但皮膚仍然白滑，少了濃妝的亮麗卻顯得更清純。至於金世正就手持着可愛卡通造型的牛牛揮春，在鏡頭前大晒甜美笑容，獲fans大讚靚女。

好人好姐，做泡韓塑化雞

個樣變到越來越似大媽

咁叫素顏
男人婆都好過佢

個妝咩事...

太累了

台灣妹唔化妝其實個樣都係咁。。。

你想人地點。。。

愈黎愈樣衰

我世正

右面唔係佢